[中蟈歌手] 點解屈到病要問奇哥

好似話首歌全部都係用歌名做歌詞所以無意思

有首歌叫奇哥？
仲有邊d係歌名？

[發誓][愛得起]
[約定][放不低]
[愛定你][開始]
[也許][太傻]
[我恨我癡心]
[你][完全因你]
[各自各精彩]
[變][色情男女]
[等][驚喜]
[風花雪][邂逅][情歌]
[喜歡你][錯在情多]
[擔心][我有病]
[愿][時代曲]
[決擇][我的歌]
[心太軟][恨情歌]
[屈到病][問][奇哥]
[感應][有路][夢游][后窗]
[偶遇][這首歌]
[問我]
[祝福][你][快樂]
[愿][時代曲]
[震蕩][你的歌]
[戀愛][片段][十年][幻影]
[發現][這首歌]
[活過]

[決絕][錯先生]
[領悟][女人心]
[我愿意][聲音]
[暗涌][大報復]
[你令愛了不起]
[有著你多么美]
[秘密][唱這歌]
[記得][狼來了]
[愛自己]
[你說][我也喜歡你]
[情人][憑什么]
[斷了氣][結他][數你]
[傳聞][其實][玩火]
[[每隔兩秒][暗戀你]
[味道][值得][愛慕]
[童年時][幸運是我]

From yt comment